<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Golanggotodo on Фокусов Игорь</title>
    <link>https://fokusov.com/tags/golanggotodo/</link>
    <description>Recent content in Golanggotodo on Фокусов Игорь</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Mar 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fokusov.com/tags/golanggotodo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Генерируем Identicon в Go</title>
      <link>https://fokusov.com/posts/generiruem-identicon-v-go/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fokusov.com/posts/generiruem-identicon-v-go/</guid>
      <description>В этой статье мы разработаем простой генератор идентиконов на языке Go. Исходный код вы можете взять здесь.
Но что такое идентикон? Думаю, все видели стандартную аватарку при регистрации на Github. Вот пример: Вы видите визуальное представление значения хэш-функции. То есть с помощью специального алгоритма (md5 или sha256 и т.п.) захэшировано какое-то слово, при этом вывод этого алгоритма используется для генерации картинки. Поэтому идентикон будет всегда один и тот же при одинаковых входных данных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Todolist - быстрый консольный менеджер задач в концепции GTD на Golang</title>
      <link>https://fokusov.com/posts/todolist-bystryj-konsolnyj-menedzher-zadach-v-koncepcii-gtd-na-golang/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fokusov.com/posts/todolist-bystryj-konsolnyj-menedzher-zadach-v-koncepcii-gtd-na-golang/</guid>
      <description>Todolist помогает работать с вашими задачами в терминале. Todolist основан на методе Getting Things Done и умеет работать с проектами, контекстами и сроками задач.
Списки задач зависят от директории, в которой вы работаете с ними &amp;mdash; просто держите разные списки дел в разных папках.

Установка Выберите любой удобный способ:
 brew install todolist &amp;mdash; если у вас есть OSX с установленным homebrew. Скачайте последний релиз для вашей платформы и скопируйте исполняемый файл todolist в любое место в $PATH.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>