<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Prj1c-rsses on Программист 1С Фокусов Игорь</title>
    <link>http://fokusov.com/prj1c/index.xml</link>
    <description>Recent content in Prj1c-rsses on Программист 1С Фокусов Игорь</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Oct 2016 22:55:05 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://fokusov.com/prj1c/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Проекты 1С</title>
      <link>http://fokusov.com/prj1c/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2016 22:55:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://fokusov.com/prj1c/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Здесь кратко перечислены крупные проекты на базе 1С, завершённые мной за предыдущие годы:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;автоматизация-расчета-зарплаты-в-1с-7-7&#34;&gt;Автоматизация расчета зарплаты в 1С 7.7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: Исправительное учреждение&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: Стандартные зарплатные конфигурации 1С не были приспособлены для расчета зарплат некоторых категорий работников учреждения, из-за этого большая часть расчета проводилась вручную.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Доработка стандартных алгоритмов расчета в 1С ЗИК и помощников расчета в 1С Зарплата Камин 2 полностью решили проблему.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: Снижена трудоемкость ведения учета в несколько раз, отсутствие ошибок в расчете, в т.ч. сложных начислений/удержаний и расчете налогов.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;доработка-производственного-учета-в-1с&#34;&gt;Доработка производственного учета в 1С&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: Полиграфия&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: У клиента самописная конфигурация для полиграфии на базе 1С Бухгалтерия 7.7, в которой требовались доработки согласно техзадания.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Добавлена подсистема учёта полиграфических заказов, расчёт себестоимости, стоимости, учёт загрузки печатных машин и пр. ресурсов. Создана дополнительная отчётность по менеджерам. Дописан блок управленческого учёта. Настроены обмены данными между десятком различных информационных баз предприятия. Совместная разработка системы Полиграфический заказ с ОАО Северсталь- разработка ПО для интеграции 1С и систем на базе Oracle.
Для 1с 8.х реализован учёт розничной торговли в сети киосков, учёт производства и продаж рекламы, доработана подсистема управленческого учёта. Дописан функционал по приёму и расчёту заказов рекламного агентства. Добавлена дополнительная отчётность: начисление процентов менеджерам, учёт взаиморасчётов по определенным критериям, различные реестры. Настроен специфический обмен данными между базами оперативного учёта и единой бухгалтерской базой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: Снижена трудоемкость ведения учета менеджеров, реализованы сложнейшие производственные механизмы работы предприятия.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;проектирование-системы-на-базе-1с-ортикон-управление-нпф-8&#34;&gt;Проектирование системы на базе 1С Ортикон: Управление НПФ 8&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: НПФ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: Типовое решение не подходило под конкретную организацию, требовалась доработка нескольких подсистем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Разработано детальное техзадание. Доработана система расчёта негосударственных пенсий согласно ТЗ.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;доработка-обмена-данными-между-storehouse-и-1с-бп&#34;&gt;Доработка обмена данными между Storehouse и 1С БП&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: Ресторанный бизнес&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: Стандартный обмен данными не учитывал специфику работы предприятия, из-за этого большая часть работы по выгрузке в бухгалтерию проводилась вручную.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Переписан по заданию Заказчика типовой обмен данными между системой складского учета Storehouse и 1С БП.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: Снижена трудоемкость ведения учета.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;доработка-1с-бгу&#34;&gt;Доработка 1С БГУ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: Бюджетное учреждение&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: Заказчику требовалась доработка типового решения на базе 1С: Бухгалтерия государственного учреждения для нужд казначейства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Реализована подсистема распределения денежных средств по головным подразделениям учреждения, при этом стандартные механизмы практически не были затронуты.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: Снижена трудоемкость ведения учета в несколько раз.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;доработка-1с-унф&#34;&gt;Доработка 1С УНФ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: Производство&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: В стандартной конфигурации не была реализована система контроля за заказами, не хватало статусов у заказов, большинство этих работ велось вручную в комментариях к заказу или в тетрадке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: создание автоматической системы прохождения заказов по производственной цепочке, системы контроля за заказами. Добавлены интерфейсы для менеджеров. Созданы более гибкие статусы производственных заказов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: Снижена трудоемкость ведения учета менеджеров. Заказы перестали &amp;ldquo;пропадать&amp;rdquo; из цепочки, появился полный контроль за работой производства.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;разработка-обменов-данными-в-1с-ка&#34;&gt;Разработка обменов данными в 1С КА&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: Алкогольный дистрибьютор&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: При внедрении конфигурации 1С &amp;ldquo;Комплексная автоматизация&amp;rdquo; потребовалось создание обменов данными с крупнейшими поставщиками: Росспиртпромом, Эфесом, Балтикой, Кока-Колой и др.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Реализованы двусторонний обмен данными с Росспиртпром через веб-сервис поставщика; обмен данными с Эфес; автоматическая загрузка заказов от Кока-Кола; обмен данными с Алкон; доработан обмен данными с Балтикой; созданы отчеты в КИН согласно стандартам поставщика.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: автоматизация работы предприятия с крупнейшими поставщиками. Обмены данными в реальном времени согласно требований поставщиков.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;внедрение-1с-ут-11-и-доработка-обмена-данными-с-1с-битрикс&#34;&gt;Внедрение 1С УТ 11 и доработка обмена данными с 1С Битрикс&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: крупный интернет-магазин&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: заказчику требовалось внедрение продукта 1С УТ 11 и перевод всех рабочих механизмов со старого битрикса. Также необходимо было доработать обмен данными с новым сайтом на актуальной версии 1С Битрикс.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Были загружены все данные со старой учетной системы (интернет-магазин с каталогом на несколько десятков тысяч наименований товаров, в т.ч. сборных товаров) в 1С УТ, доработан справочник Номенклатура (десятки дополнительных свойств и реквизитов), доработан обмен данными с сайтом (в стандартном обмене большинство доп. свойств выгружались некорректно + доработана автоматическая выгрузка больших каталогов товаров в pdf на сайт, привязанных в группе товаров).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: снижение трудоемкости работы менеджеров интернет-магазина, успешно запущен новый интернет-магазин с автоматическим обменом товарами из 1С УТ.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;доработка-самописной-системы-1с-упр-и-бюдж-учета-в-ут-11&#34;&gt;Доработка самописной системы 1С, упр. и бюдж. учета в УТ 11&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Отрасль: Металлообработка&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проблема: Требовалась глубокая доработка самописной системы на базе 1С 8.1 для нужд металлообрабатывающей компании. Плюс к этому необходимо было закончить автоматизацию предприятия (бюджетного и управленческого учета) и перейти с MS Excel на 1С.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Решение: Самописная система по учету принимаемого лома, его обработке и продаже, доработана согласно ТЗ и внедрена в удаленных подразделениях компании. Разработаны обмены данными с центральной базой (дописанная УТ 11). В УТ 11 доработаны документы по учету принимаемого лома, отгрузке, продаже клиентам компании. Доработаны отчеты под требования заказчика. Работа компании переведена с повсеместного учета на базе сложнейших файлов MS Excel на продукты 1С. Настроены автоматически выгружаемые отчеты для поставщиков по сверкам расчетов на сайте компании.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Результат: снижена трудоемкость ведения учета практически всех участков компании. Настроены автоматические обмены с поставщиками. Повышена прозрачность учета в компании.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&#34;если-вы-пользуетесь-зарплатными-продуктами-фирмы-камин-обращайтесь-за-любыми-доработками-и-поддержкой&#34;&gt;Если Вы пользуетесь зарплатными продуктами фирмы Камин, обращайтесь за любыми доработками и поддержкой!&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Оказываю услуги по поддержке работы систем 1С на абонентской основе. Звоните +7 921 548-6950&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>